黑色大台警報現正生效，社民連已到現場

記住信連登都唔好信大台

又係社民連

守護神

拋開私怨，現時最緊要團結